“我係旅遊業，我地都要求立即封關！”

唔好意思 朋友做因航
但佢冇連登Acc 所以借acc一po

屋企人前日坐BA去倫敦，佢聽到坐後面係成家大陸人，初頭無乜嘢，後面條細路乾咳幾聲，老母回頭望佢哋都有戴口罩，但十幾個鐘始終食餐都會除，去廁所都危險，落機後愈諗愈驚，到底有幾多揸中國護照乘機出境？

日本旅遊車司機接過武漢人都中招，導遊都確診埋，唔係一定要打過茄輪至瀨嘢，好多
香港旅行社仲繼續收大陸客，班仆街臨時畀錢乘機出境，但成機乘客成團人就同你一齊冒險，黐撚線，只要幾個有病，無幾耐全世界都禁撚曬香港出發嘅旅行團、香港出境嘅航班，我哋就同武漢人同一命運走都走唔到。

有無人知道可唔可以叫航空公司，check下同機有冇中國護照乘客？否則長途機好危險。

又可唔可以check埋旅行社，成團裏邊有冇大陸人陪你一齊出發？點解家陣航空公司唔出聲？旅行社又當冇事？乘客旅客又唔問？香港人係咪傻撚咗？

推